PSG廢撚到法國飛機盃都輸波出局

仲想同我地曼聯鬥？

輸畀隊排20

屌那星曼城一周3賽入撚左十幾廿球

得罪利記嘅下場